［中咗幾多］葉瘤師傅 鑽石教授：通往極權既十二個步驟

中哂啦

全中啦, 仲要日日repeat

中曬.....

去到12

葉劉恩師佢門下出左個咁既極品係咪激到生蝦咁跳

中到啪啪聲

去到12了

Push